[A/I] 幽遊白書 100%本気有冇人成功登錄到

登錄條link:

有得玩啦？等咗勁耐
但好似事前登錄已經full 咗

Sorry 自膠

lm

加佢line 就係事前登錄

我都等咗勁耐

呢隻應該真係死忠先會玩，希望佢長做長有唔好咁快執

究竟幾時出！

push

登錄左, 剩係話2018 release

希望今個月有得玩

幽遊白書角色太小.......

幾撚時先肯出

佢個line sticker 投票完咗又無其他嘢出.....
又無update
我怕佢今個update 話係12月正式有得玩，咁樣真係好灰

9月18日 有得玩
JP IOS 有得預約

仲未開ser